天水圍 屯門民兵請前往西鐵站增援 保衛香港市民！

哨兵報左 白衫人去緊接人 大家小心